馬會黎招真係盡，冇戶口，你連六合彩都唔使旨意買

我都係想買20蚊六合彩姐

冇馬會戶口？渣ga

馬會戶口都無學咩人賭

係囉
如果無戶口買唔到
買開嗰注中咗就搞笑
竟然無咩人出嚟鬧
睇嚟真係好多人有戶口

早幾日唔係有開咩

戶口都無學人賭錢
食屎收皮啦

又真喎其實 你買股都要戶口啦

好多人特登排隊開㗎

本身今年都想叫多啲人開戶口，馬會算有達到目標嘅